(拋磚引玉)大家無聊時會有d咩瘋狂幻想呢？

我先

1. 我成日幻想有一日執到個時間停止器，跟住停左個時間去唔同中學到瘋狂屌學生妹特別係協恩真光果d，個白滑大脾係個叉到露出來真係，去完中學，就去大學，再去電視台,再去其他國家 屌死d韓國kpop雞...每日去唔同地方睇下有咩女想屌，隨時就可以停左個時間佢就地正法，剩係諗下都噴精。

2. 幻想有一日綁架左d女藝人，跟住威脅用刀劃花佢塊面，迫佢主動含我條撚，奶我屎眼，調教佢成為肉便器，開頭怕怕醜醜，欲拒還迎，到後來主動要求，個過程係好有成功感，特別係西面果d，跟住影埋佢裸照先放佢走，確保佢唔會爆響口。

3.有一日香港可以用到外國d車召喚功能，跟著放工個個趕住搭狗鐵/巴士，要同人迫。我就一早用車匙撻定架車，開定冷氣，再召喚架車自己去公司門口，我到樓下過陣就岩岩好到，度門仲要自己開，跟著d同事就o曬嘴咁望住你渣車走

你地仲有無咩瘋狂幻想可以比大家爽下呢
btw 如果發夢機快d發明到就正啦
可惜我太早出世，享受唔到